【任達華遇襲】傳肝頂部見小氣泡 醫生稱兩大可能 或刺穿腸胃

藝人任達華今日（20日）在中山出席商業活動途中，一名身穿灰色上衣的男子走上舞台，手持利器刺向任達華的腹部，任達華受傷送院。網上流傳任達華的診斷報告，部份內容提到他的左側腹直肌局部見小氣泡，前方脂肪密度增高，肝頂部見小氣泡。香港外科專科醫生夏威根據網上流傳的報告內容推測，出現氣泡有兩個可能性，包括空氣跟隨利器進入身體，以及體內有空氣的器官被刺穿。

D大陸人真係唔知咩叫私隱

721 全部人同我出去遊行

一路好走
如無意外會愈醫愈大獲

冇事嘅
最多咪少咗個腎
多咗乙肝咁啫

大陸真係

大陸實有得賣啦
驚乜

食得鹹魚抵得渴啦

屌你醫療報告都可以流出

祖傳祕方好似話鯇魚刺身+卡士蘭外膚3日後會自然好返

ok啦，食返啲肝美健

愛國愛黨落得如此下場，文宣戰士！做野！

把刀仲要唔知有咩菌

賺強国錢
包埋架啦

遲D叫你補稅

食啲卡士蘭就無事啦

係咪大灣區醫院先？

今晚11點你做緊咩